其實有冇電系魔法?

集思廣益

警慌記者會講過有人用電槍, 不過見都未見過

廢老叻都講過電槍電藍絲 但我未睇過呢條

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

宜家呢個時勢

利用勁量/金霸王嗰啲2A3A電掟佢，佢都可以話你係用電魔法

勁量/金霸王好貴
去雜貨店買支那製10蚊一排嗰啲啦

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨！

可以用電蚊拍